香港冇死刑已經係起義反抗一大優勢，香港人都唔夠膽做，證明香港人係垃圾，唔配有民主自決

呢個世界冇一個民族「唔配」有自決
就算公認平均IQ最低嘅各個非洲種族都應該有自己嘅自決國家
然後每一個民族都有自己嘅生存空間
咁世界先會真正多元，真正美麗
而唔係而家咁大舉移民雜交消滅所有種族故有文化

有民族真係唔配有自決
唔係自決就代表係善良
納稅德國都係民族自決
唔計佢海外侵略行為
淨係內鬥都死好多人

非洲好多國家仲內戰緊
例如近現代先變和平既埃塞俄比亞
由君主制國家經民族自決內戰之後
起頭既都係極權貪腐社會主義

民主實現係需要教育
天降既民族自決只係極端民粹主義
係講世界多元之前不如嘗試下終止地球上既一切戰爭行為再去幻想美唔美好

衲dee難得高汁汁

支持美帝統治全球。

你都咪話大把連登post叫返白人黎管南非，低等力架唔配治國
呢個世界不嬲都係立場先於道理，反共都係因為討厭中國人，而唔係真心支持民主自由

納弟將死 其言也善